五分鐘故仔《空城計》

《空城計》
有個靚女收工個陣俾人拉咗去後巷，賊人聲稱想強姦佢。

女生聽到賊人嘅聲明之後，佢竟然擘大對脾！仲係書包拎咗個結他出嚟開始唱海闊天空。

賊人開始膽怯，佢係一個強姦嘅慣犯。但從未遇到過一個女仔係佢話要強姦對方嘅時候居然會自動「打開城門」，此其一。

其二，佢係首海闊天空入面聽到暗藏凶險。

賊人心諗：「依條女有古怪！」

賊人認真審視眼前獵物，而女生面不改容繼續自彈自唱海闊天空，已經唱到「仍然自由自我，永遠高唱我歌。」同一時間，女方嘅下體開始有異樣。賊人靈敏嘅鼻聞到一陣怪味由遠而近咁傳嚟。相信係由洞穴深處發出。從帶有刺激性氣味嘅液體當中，賊人判斷出一樣野⋯⋯
「依條女一定有性病！」

賊人自認為洞悉對方計謀之後，冷笑一聲拋低一句「你呃我唔到嘅」就揚長而去。而女生就唱住「原諒我這一生不羈放縱愛自由，那會怕有一天會跌倒。」目送賊人離開。

確認賊人離開後，女生深深咁抖咗一大口氣。頭先女生當得知對方想強姦佢嘅時候，嚇到佢失去理性。本身結他有皇家音樂學院演奏級嘅佢。岩岩驚得滯就係本能反應下，開始自彈自唱海闊天空。當見到賊人個雙咸濕嘅眼睛冷冷咁望住佢個陣，佢就即刻嚇到尿都標埋出嚟。雖然唔知點解最後佢話「呃佢唔到。」但當知道自己脫險，女仔仍然鬆一口氣。

事後女仔將依件事話返畀信任嘅人聽，大家不約而同話女仔成功擺出咗一個「空城計」。

小弟專頁：

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

已推～

唔該哂巴打

我都推咗一下